屌你老母李澤鉅你隻度縮怪

中期息多0.01
末期息多0.04
屌你老母留返D錢黎睇醫生啦仆街
聽日就沽鳩曬D 1038佢 死仆街冚家剷

成間公司派出黎。班股東一齊上去拎晒佢d野好無？

咁過往咁多年應該派左好多間1038出黎了
度縮就認啦

賣得電能就知莫財la,
利申60 蚊賣左

如果佢留錢有其他併購 會唔會比派更多息好呢

轉去4叔好撚過啦

樓主係四叔好友 好似係

In 4叔 we trust

退休

你睇215就知乜事

撚狗
姓李既同姓霍既真係唔會益股東